我今年17碎，派錢有無禾分？

巧想G

吾知今年有無得派

想打邊爐

如果有派錢咪即刻可以去飛田新地包起麻友

想G?
麻友G岩唔岩

𨳒你老母

山本彩岩牙